[畜]貓型樣定係兔型樣嘅女d？

定係仲有其他型？

豬型
狗型

雞年緊係雞型啦